讀書為上 唔好再借反環保為名 利用連登巴打

其實睇到 讀書為上 個位巴打一直自己好落力推post 好明顯唔係為左環保嚟件事 首先環保並唔係一件壞事 的確冇左膠袋用係麻煩左 但環保都係為個世界出一分力姐 加上佢全個post不斷po 陳乜乜嘅相 又話人毒撚又話人有肚腩咁 跟本係對人唔係對緊事 我估陳乜乜一係俾過帽佢帶 一係佢係同學唔抵得人地有靚grade

放心啦，一定好多人撐佢
環保is fake news

有咩可能為左鬧個政策 起晒人底咁落力 仲要講到自己唔會經常食m記 咁更加唔關佢事 做到咪做到咁出面啦 當連登仔傻嫁咩

撐佢嘅人 係覺得冇左膠袋麻煩左 但佢目的唔係反環保

條毒撚事實上又得罪左人喎
杯野濕淋淋又涷
正常人點會一路行一路飲咁失儀?

佢冇屌錯喎
條仆街係抵比人屌喎
凍冰冰拎住杯凍野即係逼人唔好食外賣姐

利申 :唔係環保撚 但唔希望佢私人恩怨借題發揮

冇錯 我認同 尤其是成杯都係冰嘅m記氣水 但佢全個post都係人身攻擊 一睇就知唔係為件事

件事就係條仆街搞出黎

我都唔讚成 但都唔想俾人利用

今次老麥真係醒 先係以事論事post

不過佢又真係太傻，基本上要搞一個環保策略，最重要唔係效果，係大眾接受程度。

令次無膠袋方法顯示發明方法既人自私又自大，以個人價值觀去進行依個方案，冇從其他人角度去考慮，比人話on9我係完全同意，根本自作自受。

你想人地注重環保都要切合翻事件上所涉及的人，事實證明個方法阻礙到需要外賣既顧客，唔啱目前大眾既方法，過於離地。

冇錯 但個人認為m記見到個post cut膠袋唔係問題 但起碼都整左個d再造紙杯套之類嘅人俾人拎先啦 貿貿然cut勁晒d膠袋 唔俾人屌就假

條柒頭利用香港市民就真

其實所謂反應大只係呢度某幾位user不停推咁解